@book{eti,
    author    = "Goossens, Michel and Mittlebach, Frank and Samarin, Alexander",
    title     = "The Latex Companion",
    year      = "1993",
    publisher = "Addison-Wesley",
    address   = "Reading, Massachusetts"
}

@article{expressMercosur,
    author = "AFP",
    year = "2011",
    title = "Le Mercosur se réunit en sommet pour parler de son avenir et lever les blocages",
    journal = "L'EXPRESS",
}

@article{figaroEnergie,
    author = "Pauline Damour",
    year = "2012",
    title = "L'Argentine veut assurer son indépendance énergétique",
    journal = "Le Figaro économie",
}

@article{EnerzineEnergie,
    author = "Enerzine",
    year = "2007",
    title = "La situation énergétique mondiale (et argentine)",
    journal = "Enerzine.com",
}

@article{ClassementGisementGaz,
    author = "World FactBook",
    year = "2011",
    title = "Country comparison, Natural Gas - Proved Reserves",
    journal = "cia.gov",
}

@article{ClassementExport,
    author = "World FactBook",
    year = "2009",
    title = "Country comparison :: Oil - Exports",
    journal = "cia.gov",
}

@article{MalouinesCartoPresse,
    author = "Sébastien Boussois",
    year = "2010",
    title = "Les Malouines toujours revendiquées ?",
    journal = "www.carto-presse.com",
}

@article{IndicateurEco,
    author = "Coface",
    year = "2012",
    title = "Principaux indicateurs économiques - Appreciation du risque",
    journal = "coface.fr",
}

@article{GisementPetrolRepsol,
    author = "AFP, REPSOL",
    year = "2011",
    title = "Argentine : Repsol annonce une découverte majeure de pétrole bitumineux",
    journal = "bastagazales.wordpress.com",
}

@article{RepsolPolemique,
    author = "AFP",
    year = "2012",
    title = "Le gisement argentin de Vaca Muerta crée la polémique",
    journal = "L'EXPRESS",
}

@article{RelationChiliGaz,
    author = "E.W.",
    year = "2006",
    title = "Relations tendues entre l'Argentine et le Chili au sujet du gaz",
    journal = "cei.ulaval.ca",
}

@article{latintelligenceGas,
    author = "LatIntelligence",
    year = "2011",
    title = "Argentina's Natural Gas Discoveries",
    journal = "latintelligence.com",
}

@article{CoursArgentine,
    author = "Pierre Sauge-Merle",
    year = "2012",
    title = "Le cône sud dans l'espace Latino-Américain",
    journal = "Lycée Joliot-Curie",
}

@article{GazTotal,
    author = "AFP",
    year = "2012",
    title = "Total, plein gaz sur l'Argentine",
    journal = "www.latribune.fr",
}
